睇嚟all-in嘅大氣候已經比攬炒派成功營造左出嚟

手足, are u well prepare, are u ready

ready